{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059055",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10049610",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 청남대캠프펜션"
    },
    "text": "大型宿である青南台近くの宿は団体やワークショップができる場所です。 客室は特色のある感覚的なコンセプトで飾られており、様々なフォトゾーンの庭園があります。 展望が開けた地帯に位置しており、自由でリラックスした雰囲気を感じることができます。 宿泊予約は総訪問人数に制限され、最大人数を超える場合は払い戻しなしで強制退室措置が行われます。 宿は木造の建物ですので、手提げバーナーや火気物品の持ち込みは禁止されています。 また、夜11時以降は外部施設の利用が制限されます。 送迎サービスは提供しておりませんが、部屋ごとに個別テラスやバーベキュー場でバーベキューを行うことができ、追加料金が発生します。 幼児基準は36ヶ月以上お一人様20,000ウォンの追加料金が発生します。 宿には屋外プールがあり、午後3時から夜8時までご利用いただけます。 ファミリー、カップル、キッチン、禁煙など、さまざまなオプションも提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのようなイベントやワークショップができますか？",
            "answer": "この宿は団体やワークショップができる場所です。"
        },
        {
            "question": "客室はどのようなコンセプトで飾られていますか？",
            "answer": "客室は特色のある感覚的なコンセプトで飾られています。"
        },
        {
            "question": "宿の周りにはどのような庭園がありますか？",
            "answer": "宿の周りには様々なフォトゾーンの庭園があります。"
        },
        {
            "question": "宿の立地はどうですか？",
            "answer": "宿は展望が開けた地帯に位置しており、自由でリラックスした雰囲気を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊予約は制限がありますか？",
            "answer": "宿泊予約は総訪問人数に制限され、最大人数を超える場合は払い戻しなしで強制退室措置が行われます。"
        },
        {
            "question": "宿では火気物品の持ち込みはできますか？",
            "answer": "宿は木造の建物ですので、手提げバーナーや火気物品の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "外部施設の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "夜11時以降は外部施設の利用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "宿では送迎サービスがありますか？",
            "answer": "宿では送迎サービスは提供しておりませんが、部屋ごとに個別テラスやバーベキュー場でバーベキューを行うことができます。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はありますか？",
            "answer": "幼児基準は36ヶ月以上お一人様20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿にはプールがありますか？",
            "answer": "宿には屋外プールがあり、午後3時から夜8時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのようなオプションが提供されていますか？",
            "answer": "宿ではファミリー、カップル、キッチン、禁煙など、さまざまなオプションも提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 430
    }
}